有咩遊戲既飲食場面你好深刻？

吞食天地既過關之後既食雞髀

人中7春日一番入獄前食左四五碗牛肉飯

睇住佢食到好心酸

BIOHAZARD